麥X勞

大家有冇試過因為食物問題而退換??
頭先叫咗個牛仔安格斯, 包入面塊著餅硬到仆街, 完全食唔到, 之前又試過叫熱香餅又係唔知放咗幾耐硬到食唔到, 其實咁既情況可唔可以叫佢換過個??

仆你個GUY
杯可樂凍冰冰點飲呀!!!!

仆你個街 條薯條咁脆點食呀

仆你個街, 啲豬皮冇毛既點食啊!!!

再整過多數會加料比你

仆你個街，啲熱飲咁熱要人點飲呀

麥當勞就麥當勞 打個X做乜鳩

唔識打, 可唔可以教我個當字倉頡點打

所以我都唔敢拎去換, 唔食塊嘢算, 蝕咗俾佢

牛涮X
麥X勞

仆你個街 雪糕唔溶點食呀

仆你個街 奶昔無飲筒點飲啊

牛仔安格斯入面都冇薯餅 唔該諗清楚先
如果遇到食物有問題請即場提出更換
翻到屋企先你講乜都得啦
利申：m記老員工

我估係 火月口田
利申只打開速成，唔肯定

咬咗一啖可以換?? 呀..佢個塊叫黃金酥脆洋蔥圈, 翻到屋企先你講乜都得啦, 咁如果外賣又點先

已前食chef lemon 個包得一滴肉醬，去同經理講，加醬加到變咗肉醬浸飽
好撚驚廚房加料

牛仔安格斯冇薯餅架喎

食剩一淡都照換比你 食物擺過半小時一般都會變唔好食 請儘早享用

麥樂雞 之前硬過石頭 依家好咗好多

試過買個豬柳蛋，塊皮硬過石油，即刻比返個經理，叫佢自己摸下